﻿---
title: Woensdag 27 September
subtitle:   SWOT
tags: [studiodag, studiecoaching]
date: 2017-09-27
---


We zijn begonnen met van al onze concepten eentje uit te kiezen dmv selectie.
Deze gingen we verder uitwerken  met brainstorming. 
Tijdens studiecoaching gingen we opschrijven wat onze team weaknesses en strongpoints waren. Oftewel een SWOT maar de nut was nergens te bereiken.